如果食幾多着幾多整定，讀書黎做乜

整定咁即係日日屋企做大食懶都得啦
唔使讀書考試啦
唔使返工揾食啦

讀幾多書都係整定

整定你要讀書

讀好多書搵唔到食都係整定

大食懶都係整定

回呢個post 都係整定嘅

呢個comment 都係整定

轉手動呼吸都係整定

所以咪整定你要乞食囉

例如你今日唔讀書 但聽日中六合彩。

但讀左書聽日就無六合彩中

其實呢句話係安慰d處於失敗既人身上

一間房有300件食物 每食一件要過一關
你最多就吃得三百件
你一關都唔過 就一件都冇
就係咁簡單